認真改詞 蕭亞軒 突然想起你

有時有d歌成日哼但都會覺得歌詞唔夠好
呢個post比大家改下自己鍾意既歌大家分享一下

呢首係一首8年前既歌
果時歌詞內容對愛情既憂愁比較隱晦

作曲：陳偉
作詞：林夕
編曲：陳偉
監製：陳偉

都是因為那燈泡
突然閃了一下 於是想起你
怕你 還沒休息

都是因為這場雨
忽然間下的那麼大
怕來不及 跟你 走在一起

一個人的夜 我的心 應該放在哪裡
擁抱過後 我的雙手應該放在哪裡
我始終學不會控制 我的呼吸
在我的心中 哼出你美麗的名字

寂寞來襲 舊雨衣 到底放在哪裡
想念著你 我的念頭應該想到哪裡
有什麼方法讓 兩個人不分離

一個人的夜 我的心 應該放在哪裡
擁抱過後 我的雙手應該放在哪裡
我始終學不會控制 我的呼吸
在玻璃窗上 呵出你美麗的名字

寂寞來襲 有眼淚 應該流到哪裡
雨那麼大 你的車子現在停在哪裡
只怪我忍不住 對著你的手提
找到了話題 找不到活命的氧氣

寂寞來襲 我的心 應該放在哪裡
擁抱過後 我的雙手應該放在哪裡
我始終學不會控制 我的呼吸
在玻璃窗上 呵出你美麗的名字

寂寞來襲 舊雨衣 到底放在哪裡
哦 有什麼方法讓兩個人 不分離

我愛曾樂彤 曾樂彤愛我

推